[發夢自保] 發夢前善用Telegram Schedule Message

近來狗隻捉到人, 會大聲吠、甚至用爪捂住被捕者個口, 唔俾佢講自己個名

其實只要用TG 嘅 Schedule Message, 發夢果陣set 定個時間send 求救msg 去星火、612 或 熟絡嘅朋友, 咁就算你唔好彩俾狗捉左, 都會有人知道去救你

可能好多人都知呢個方法, 不過都梗有人唔識, 我都講下啦

步驟好簡單:
1, 入Tg搵 星火 或 612 或你 可信任嘅朋友, 打好個msg

----------------------------------------------------------------------------------------

2, 長按 send掣, 按 Schedule Message, 就可以set 個時間寄出

----------------------------------------------------------------------------------------

----------------------------------------------------------------------------------------

3, 每次發完夢, 你都知好多有需要嘅巴絲等人救, 如果你冇事, 就去delete 番個message,

----------------------------------------------------------------------------------------

----------------------------------------------------------------------------------------

4, 怕唔記得, 可以set 番個提示嘅, 最好就比Schedule message set 早半個鐘, 提自己Delete

----------------------------------------------------------------------------------------

----------------------------------------------------------------------------------------

----------------------------------------------------------------------------------------

----------------------------------------------------------------------------------------

5, 如果都係唔記得Delete 個Schedule message, 咁記得同佢地講番你安全喇

補充資料
星火 Tg: @Abccbbc
612 Tg: @ReliefFund612

自推 (1/10)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

我都覺, 所以教埋人set reminder, 提醒自己delete

最後應該佢地會先打電話嚟確認下先嘅

自推 (3/10)

自推 (4/10)

自推 (5/10)

自推 (6/10)

輕輕一推 雖則推唔到
係一個好方法

自推 (7/10)

自推 (8/10)

推

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

電腦版點用

和你推!

PUSH!!

push

差唔多, 介面有少少唔同唧
可以參考下呢個網:

自推 (9/10)

推！

自推 (10/10)

再推下先

樓主好生動

好有用

真係有, 所以先晒時間整

有用

721 811 831 新屋嶺

輕推 (1/5)

輕推 (2/5)

輕推 (3/5)

輕推

輕推 (4/5)

輕推 (5/5)

推多推俾前線睇

睡前一推!

（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

推俾前線手足睇

推足24小時

繼續推

well done

推一推

再自推

鳩改故事版

簡單易明有趣, 可以開個新post 教人

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

不要問，只投＂沒有＂

推高啲 比多啲人知

有用pish

推推

721 811 831

我已被捕，請救我
中文名：
英文名：
身份證：
年齡：

大家要小心呀...

樓主借圖一用 thanks

隨便用

Thanks thanks
Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

簡單易明快捷, 開新post講啦

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

你呢招好聰明
唉盡下微力啦
周圍貼緊

加油呀

教鬧鐘提delete實無死

pish